[四月新番] 覆面系NOISE 第四話

原作：福山遼子
導演：高橋秀彌
劇本統籌：赤尾凸
人物設定：伊藤真理子
總作畫監督：伊藤真理子、重本和佳子
物品設定：樋口聰美
色彩設計：大塚奈津子
美術指導：諸熊倫子
攝影指導：織田賴信
3D指導：柴山一生
2DW、特殊效果：德丸仁志、立花美紀
編輯：池田康隆
音效指導：山口貴之
音樂：SADESPER RECORD
動畫製作：Brain's Base

CV:
ニノ： 早見沙織
ユズ： 山下大輝
モモ： 内山昂輝
ハルヨシ： 小野大輔
深桜： 高垣彩陽
クロ： 福山 潤

生肉

點解會無人睇嫁

我都好想知
應該畫風問題

我覺得一人個唱歌都好好聽

覺得呢首歌好正

畫風都仲可以接受嘅
感情線好亂
但我覺得啲歌好正

之後更亂。只阿以講呢套田少女漫畫嚟

我覺得兩條感情線已經好亂
日本係咪都無乜人睇

真係好少人睇

早見沙織 呢首好爆

我覺得高坦唱會好聽啲

推下先

四月我最鐘意依個番。。唔知點解冇人睇，網上有得down d歌，包括d未正式發售，只係提前itunes配信果兩隻單曲

啲歌又高汁
啲cv好又大粒
可能大家嫌佢畫風

好少桃

由漫畫連載開始追到而家
漫畫講到啲歌好有衝擊力, 本身見到要動畫化個陣仲諗緊入面啲歌點算好
估唔到動畫化左之後啲插曲幾高汁 正啊喂
好想快啲聽「NOISE」,快啲出啦